葵青區嚟講新都會都算第一啦

廁所乾淨到令人想喺入面瞓陣
就算係假期都好少見大陸人
不服來辯

拆撚咗佢種新基好過

利申:我篤屎已經由10點痾到而家 仲未想走住

瞓開邊頭?

點解呀 平時又多mk妹學生妹行

巴打得閒約落新都會一齊瞓